Ahoj , Pavle ,
jak se máš ?
Já se mám dobře .
V minulou sobotu jsem byl na výletě v Liberci .
Tam bydlí moji kamarádi z Ruska .
Do Liberce jsem jel autobusem , asi jednu hodinu .
Liberec je opravdu hezké město .
Je tam mnoho zajímavých míst a budov .
Byl jsem taky u televizní věže " Ještěd " .
Byl to skvělý výlet .
Co jsi dělal ty ?
Napíš mi !
Tvůj kamarád
Adam
